dell inspiron 15

放售一部全新dell inspiron 15 5000 gaming機
事因近幾日買左，但因為部機重得制唔方便我自己用，所以想放售 大約7200-7400HKD，希望部機搵到適合既未來電競達人

配置如下：
15P-R1740
Intel i7-7700hq
8GBDDR4 2400MHZ
128SSD+1TB HHD
GTX1050 with4GB GDDR5

有意請DM